痴線外國既狗公園大過我屋企

公園大過屋企有幾出奇啊？

大唔過你屋企就仆街啦

大過你屋企有幾出奇呀,你屋企獨立屋?

樓主屋企幾大

佢都好呀，有自己間房！

狗公園大過你屋企係正常

如果你講 外國狗屋 都大過你屋企

就值得討論

好靚

咁你屋企大得過香港D狗公園?

哈利波特